====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Oui , nous pourrions jouer la carte de Berlin ou de Margate en Angleterre qui , avec son taux de chômage explosif , offre un décor victorien décati , en bord de mer et essaie d ' attirer une clientèle similaire à celle qui s ' est ruée à Berlin après la chute du Mur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

